記者請入 我有可能係15歲受傷少年嘅目擊者

我附近街坊
當係屋企位置用望遠鏡望到有可能嘅事發經過
但想肯定一樣野
就係FA 有冇移動過傷者 同
如果有係咩方向去咩方向

歡迎tg 我

ray0000001

推

周梓樂手足頭七

他永遠停了在22歲。
你甘心他至今仍走得不明不白嗎？
他在天上也會安心嗎？

push

Push

你唔可以主動聯絡蘋果？

有冇佢地tg?

up

你有smart phone但個人唔smart有咩用

我冇
唔係有報料熱線？怕私隱洩露？係既我唔識搞

搵蘋果，個小朋友無父母、極需要大家關注

我會晏啲搵蘋果

直接contact蘋果啦

推 幫下佢 好細個炸

推，小心有狗